HKU llb 唔過3 你問我答

得一個sem過3 你問我答

係咪仲有好多hku囝覺得自己係天之驕子？

睇下追唔追得到讀pcll 唔得既就考下AO 得既就做律師 希望得

其實我又唔係好覺

英文好大把好工

兩樣都唔得呢

都要睇gpa 好多人都好叻

考下銀行mt 或者去做老師

都唔係架 差不多辛苦但律師搵到既錢係可以多好多 （好似係）

yr幾?
做乜搞成噉?

Llb d女

好似medic正d llb唔覺

3 覺得自己唔適合讀呢科 真係已經好努力 不過可能係呢科d人太屈機 cc free electives 都全部A range

會唔會考pcll?

追到既都會 好似今年2.8都有part time

祝巴打考到

有冇幫人私補英文

你既朋友圈係咪都是GBUS,MBBS,LLB果D人
你同D朋友傾計係咪淨係用英文
拜年果陣D親戚點睇你

樓主有冇後悔入llb

多謝你呀！

無呀 補下小學全科咋

朋友圈係有gbus mbbs llb果d人 但都仲有其他人例如a&f ba nursing人
唔會啦 真係全中文 淨係聽過ischool上黎用英文傾
拜年會讚兩句但真係有苦自己知

有冇tips 點搵

圍爐取䁔
第一個sem已經唔過3
有撚排追

坦白講有 要追gpa 無父幹又要搵工真係好辛苦 有後悔冇揀醫療科 不過都冇要繼續讀

你都係llb? 加油呀你第一個sem姐仲有好多個sem 讀多d其他拉下其他好快

doj clerk la

呢個真 不過當年都唔係好夠分

係呀ching...
你year幾 有咩打算

前景人工點架？ 今年報左doj non-law intern cg 2.9唔知唔得

3 不過其實我double degree所以仲有多一年時間俾我追 繼續努力追 報多d intern整好cv

村校仔入llb 多數咩gpa

Gpa咁柒都難報intern啦
仲要都好似冇咩用 最後都係睇gpa

想quit hall追gpa

畢左業
點識，睇得又talk得

其實入到黎都冇話分村校唔村校仔 個個都好勤力 純粹名校英文同connection 會好d

Year 1入黎圍爐取暖，覺得自己好廢

報下細既local firm minip都唔係好睇gpa 可以識下朋友拎下source

成日都覺得自己好蠢 身邊好多都係臨急抱佛腳都好我成個grade 不過加油呀 year 1唔代表咩 識人year 1 2.6 year 2去到3.6

靚女就得
男人唔通賣屎忽

報下先咋 細既都做過幾間 巴打有冇好推薦

識男人會查定老細中意咩然後做哂research 扮中意

宜家咩hall? 我仲住緊不過好摺

咁如果老細鍾意屌屎忽

唔講了 驚自爆

大概係邊個位 campus hall 一村二村沙宣

間hall好少llb
自己參透下

身邊全部住hall llb/double degree 嘅都唔過3

x2 住hall識親果d頭幾年都係2點幾 不過最後又全部讀到pc

唔係話chur嘅
唔多唔少都係自己問題
太多野玩太多distraction

唔過三 但讀到pcll

我就是成功的例子

係咪因為上莊住hall

Year2 僅僅過3留名

勁
但係其實對搵工有冇影響

讀law勤力係基本
要高分就要d小聰明
當然出黎執業又係另一回事
點都好
加油啦

利申 幾年前已grad double degree+pcll

我有年冇住gpa仲差過住緊

冇上 住就日日去lib溫兩三個鐘

巴打 邊間 part time/full time? 宜家點？

double degree double咩就唔講啦

dental點解正
聽講課程密到仆街
d野又難讀

我真係有幫手做天王助教 但都唔易做同唔穩定

穩定又唔洗搵intern 最少冇禁大gpa 壓力

多謝你

明白明白
巴打你要加油

當你追到cg過3嘅時候 會發現law g都未過
利申 你同學 contract極爛grade 追到啱啱個個sem先兩樣都過3

contract D+ 不要再說了

直線自爆

你真係知我邊個咩

有無父幹?

冇 我都想有

Sorry sir I am unable to assist you on this point

Grad左諗住做咩

legal system 得C range 唔係就過三啦

每日溫三個鐘以上 唔好屌我

今年係咪轉左制

Dental唔正 chur得黎又冇sem break 個名又冇mbbs咁好尸心

讀law係咪可以揀讀純law或者double degree 有咩分別 會唔會邊樣易啲難啲或者讀pcll機會大啲

離是問遠小小
LLM Corporate and Financial Law 定Compliance and Regulations 難入啲？
有無打聽過？定你睇唔起HKU LLM嘅program?

係⋯ 90% exam

揀jupas既時候可以揀llb/ double degree double degree可以分開d law courses黎講 所以有d人覺得易d pcll就都係睇 law gpa

呢個我都唔識 幫你唔到 sorry

收皮啦
你知唔知JD考試易過llb好多
俾分又鬆
學校又偏幫你地
最記得equity JD可以open book
LLB就 closed book迫人死背爛背
最on9係JD份卷又淺又短
CU JD直頭出名派grade
大把人都3.5以上
你見cu pc個門檻成3.2-3.3就知

巴打怕唔怕即使入到pc, 但pass 唔到會白白浪費光陰 retake 又唔係，唔retake 又冇執業律師牌。如果double degree & pt pc 講緊係7年時間

巴打加油，人有三衰六旺，你得既

我會繼續努力架啦 希望唔會啦

唔過3果位係我 唔係佢呀

巴打加油 但有冇考慮唔pass 呢個問題，始終hku pc 話晒叫pc hell hell 到時唔pass 真係唔知點，想聽下你嘅睇法

不過其實我諗到時唔pass我都唔會retake架啦 真係唔適合呢一科就唔適合 唔再強求 到時盡左力就算

JD得3-40%咩
Kongu JD得40人到咋喎
但入到pcll 一定唔只咁少
定其實你係CU City
Btw我已經唔需要tc 喇小朋友

上exam base咪成堆JD卷囉
你又有幾熟practising既野呀
懶醒

Hku pc second attempt 差不多100% pass
不過first attempt 就.....

巴打有冇source

想問吓外國回流哦班係咪都可以香港執業?咁你哋咪要同佢哋爭?

我本身degree唔係law,讀poly,預咩gpa可以報pcll?

訓啦

你見佢講FYP做contract都知佢唔係hku啦

成績夠入咪可以。

我問樓主，你搭咩q嗲呀?世界第一搭嗲王

咁醫生好似保障得好啲喎，起碼唔洗同班有錢回流爭得咁勁

相對地係既。

如果第一個degree唔係law就要讀翻JD (第二個degree版既law degree 千雪bb讀緊果個 ) 讀完先報得pcll架
要報JD gpa我估最少都3.3？ 呢個唔清楚要問其他巴打

係 所以我真係繼續要努力唔係就收皮

實有嫁
不過睇下點包裝自己

比啲多錢肉緊啦 入到既到時仲有得揀做唔做律師 但係入唔到果時想後悔都太遲

有冇食過llb女